有無清個機房光纖線成日比人抆咗

隔幾個月個modem就著紅燈，我打去cs報維修已經識同佢講係機房條線比人抆咗。

想知係HGC問題定師傅問題
有無得自己入去插返條線

利申：機房要鎖匙先入到，唔係得罪人

你住私樓？

係咪狗舍

半狗舍，有關係架？？

唔知有人係咪手多多
安裝嗰陣時借鎖匙玩埋你嗰份
但正常師傅借鎖匙都要登記

屌，貼張label 寫光復香港係條光纖到